哇屌。。啱啱搭巴士見到

估唔到有人會咁做
希望大家可以繼續關注
麻煩大家今日認真睇埋下面嘅字
有重要嘢要靠咁多位將消息傳開去
Airdrop又好 乜都好

今日係12港人送中第二十四日

仲有13日就完37日扣留期

今日廢話唔多講
琴日出現咗2個重點文宣
需要大家spread開去
1.家屬委托律師指出咗案件五點
2.有船家琴日托人回應咗中国綁架12港人的經過

【今日主力任務】
集中twitter comment retweet
唔理用咩方法
令外界關注呢2個消息

1.中國律師的五點分析❗️

2.中國綁架12港人的經過(英文翻譯）❗️

下面堆圖因為係我整，所以有少少劣
有文宣手足如果可以幫手就麻煩留意下面#2
我會放返中文同英文 文字版本

最後大家記得個tag加s❗️

#save12hkyouths
#香港人12人の若者を助けて

3.出咗個寄信俾12手足嘅活動❗️
留意返寫咗未必收到
但至少公安會知有人關注佢地

勿忘手足 每日關注✅
12港人關注組
FB:
IG:
Twitter:
TG channel:

幫手share出去
願手足平安

同場加映
[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

中國綁架12港人的經過

有蝦艇現場目擊12位被捕港人情況。
據了解當日12位港人早上在果洲群島附近等待台灣貨船接應，但遭到中方海警船越界拘捕。

據郭卓堅覆述，海警曾警告會向12名港人開槍，整個過程歷時約一小時。

而蝦艇當時位置比12位港人更近邊界，如果越界理應自己先被捕。另外，水警平日會在現場巡邏至早上十一時離開，但當日八時左右已離開現場，之後九點就發生12位港人被拘捕事件。

推啊

繼續關注

Pish

乜嘢宣傳都做吓

正評+推postthx

推

又搶唔到第一

手字唔錯

麻煩大家今日幫手傳開去

刑事毁壞喎，我打999先

正皮

Day 23

重點tweets
1.十二港人關注組

2.Luke De Pulford

Watch 聲明

4.Xinqi Su 蘇昕琪, AFP 記者, 另一條 Thread 四點英譯

5.Alvin Lum, 眾新聞記者, Thread 五點英譯

6.被捕者妻子訪問

人物/組織

朱凱迪

朱凱迪 第二條tweet

黃子悅

Joey Siu 邵嵐

民意研究所

媒體
The Times

Guardian news

The Guardians

Pen America

HKFP

蘋果

眾新聞

記者
Xinqi Su 蘇昕琪, AFP 記者

William Yang, 記者

日文五點分析

手足

推推推

返工屙屎順便推post

push

拉得，破壞公物

#save12hkyouths

樓主好波...

又唔記得quote

笑死
拉得

一隻

勁多隻

2隻

驚?

和你寫

Push

Twitter Day 23 update
#save12hkyouths

笑咗 佢哋咁快

下 開關注post都犯法
利申 唔鼓勵大家咁做

用連狗啦

和你寫信

推到寫嗰位見到囉咁

快啲去自守喇，否則999

推啊
樓主好有心每日出post

清良好市民

辛苦 笑到

等我黎啦

PUSH

希望大家都可以好有心咁每日關注

Follow樓主 保持關注

極黃巴士迷也表示這些事情 ...........

大家明喎良好市民唔做依啲

好波

推！

Wtf原來樓主先係良好市民好彩一早follow左 好好學習先

大家真係唔好學

小年

我紅燈都唔衝 完全良好

啲人淨係正評 留言啊唔該

一路都好欣賞樓主 真係正義公民典範黎

偷渡就抵死啦

RT + Like
Done

最憎人做依啲見到影佢放上登比咁多位連登仔起9佢底

此貼為鑑

自己送上大陸
傻仔黎

香港是中國的

建議你唔好分裂國家

清另類推文大法 學到野了

越揭越多...lm
轉頭twitter

3隻

犯法都好吹奏…

推...

唔識樓主真人都覺得佢係正義之師

不推

咪痴線啦。。香港同台灣都係中國架
佢哋返鄉下咋

真
又話香港是中國一部分

咁快割

用推

Thx...其實究竟係day 23定24...好亂...

咁希望距地係中國返唔到黎
香港是中國的

想仿傚了

今日24

慣咗...
自罰...

sor
真係愛國手足黎

1

2

返鄉下都拉
黨真係屈機

開心
距地咁愛國

我見到d公安會敬禮

琴日(day23)嘅post

你乖

屌你老母一見到個距真係忍唔撚住距你老母

下次醒D就係口岸過
唔好坐大飛

駁唔刀
講到好似落黎香港捉人咁

咁愛國返黎做咩
傻嫁

@樓主

4隻

勁尊

搭巴士返工抗爭

成班自己送上門
唔抵可憐

繼續做鴕鳥

會唔會係咁，on9 pin 笑左

唔係講笑
今日明顯多咗

咁早開工

原來0.5字唔識打

人工咁低 唔早啲開點得

唔知會唔會J蹤左你

咁早做雞

未見過喎 香港無 大陸動物園有？ 你屋企？

101中秋一齊食月餅

唔係掛早開工啫

你地繼續捉

#Save12HKYouths
#save12hkyouth

仲慘過我同你

哭𠹌咗

駝鳥係咩事原來真鳩

唉

佢屋企冇鴕鳥 得港豬

又唔夠快

上左去就唔好返黎

呢個我get唔到

推!!繼續關注!!

真心O左0.5/10

可以follow樓主

推推

你都唔洗做雞喊咩喎

釣魚無罪！

即刻follow左

改個date先...

Twitter...

叫佢出黎解畫lo

唔好介意佢出埋啲鳩舖

我全部認真post

出咗兩條夠1蚊就走

唔係我都唔會全職打手

戥大家傷心

屌笑左

老婆餅（冇老婆）

勁嬲囉幾時到你做雞

以為樓主會一點開舖

lm先...
要做嘢...揸流灘嗰時先Tweet....
樓主唔好出post出得咁快...
跟唔切呀

Twitter...

等佢地退休先留幾個cm就走 仲以為好勤力

知道

好想睇你出鳩post

佢都真係出好快

塔塔

巴打真係有心人

食咗叉燒餐包做早餐未

尋日幾個post呀屌...

距地邊似禾地甘

Follow咗佢未呀...

LM想睇佢強勢回歸

依家去

同達狗同行，關注中

未呀！！！
好趧，差啲遲到

Busy

求仔今日多左係度

佢係咁就好 都係嗰句佢一潛麻煩大家屌到佢上水

我都覺得係時候每日一po

Updates mag chi g chi

完咗12先

推到佢樓主見到

好𠹌橙牙吊

Hai bor

早d出門未呀

啱啱完咗樣 搵野吔先

咁你最後係咪腸粉左

睇黎一日基爾一世

乜9

你個名好高深

吔屈

拉麵定牙活好

柒頭

基2要岀9po了

推埋twitter

腸粉奶茶

🍜

快手完咪出

仆街 逐樣計 咁大生意都比佢諗到

尋晚癲拿我都飲左好好飲既凍奶茶

幫推

哇，好勇好勁呀

坐等37日中

一日勁多post...追唔切囉...

哭能左

希望唔使等多3-6個月

有野updates同有新野推

朝一post, 晚一post就追得切嘅...

又唔洗即刻追曬
推曬佢再推rt就ok
最緊要唔好不推文 一陣4次你

笑返未

你講錯嘢...

唔好放棄

唔諗住 過埋依十日先

Sorly

多啲入黎

推 keep住關注

你個名我笑左

依家差唔多 係琴日中間多咗個

知就好

又真

Bebe

正面撚利申就死

我喺隔離台慣咗...

是咪好有創意先

娛樂？N世無追kpop

聽日試吓

唔知點 小無助

Yes勁有創意留名學野

[TREASURE MAKER] TREASURE討論區 (23) MV Teaser令人瘋狂心跳!!! 널사랑해!

歡迎你過嚟...

好飲嘅凍奶茶真係唔多

依家試都得

大家都係咁
不過我身邊都多左fd rt
Btw rt好似留comment>引用推文咁

yes...推嗰啲jm9

跳埋舞

Twitter 得好少人twitter 今日呢幾張圖

嘩新團真係唔識了

學仔

係！勁好飲 甜度啱啱好

大家幫手twitter 今日呢幾張好重要

笑4.....jm10....

波仔上堂？

Ok吹下雞先

過嚟了解下...出道個零月...
開緊第22個post..
Retweet 曬...等出新嘢

樓主整要g chi

牙耀

我係你fans...

啱啱出道既都好易追
好乖呀叫埋朋友仔rt呀

P

諗好食咩未

助興下

你唔啱佢的 佢人如其名

今日有咩做

未
想食咖哩牛腩

出嚟隻揪呀

啱

Jeng wor琴日食左show me your love

小催 接力

Twitter

識多左我幾日，有冇覺得我我搞笑左

我去啲19茶仔食咋

清高汁

係呀...
CLS 咗呢個post..

粟米肉粒唔係間間茶記都有嘅咩

一直都覺

你有無睇開咩舊團

點解痴線

你好醒依個真係在座咁多位都知既事實

凍奶茶少甜少奶

Comments like share

都係睇下書搵下工

我鍾意癡線團...
e.g. SJ

叫我？

搞唔掂

香港水狗配合中国執法人員越境執行政治任務？

係
我話我去19茶記食咖哩牛腩
唔係食正嘢

Yes ar

Mo people ar hi

Real meh

Yes me fc jor

Ho small people lo -.-

就嚟twitter 都開十幾個分身

觀塘區議員聯署林鄭回應

觀塘區議員聯署促林鄭回應

Is, double fced

。。。

Ft真難搵

感謝支持

我諗我鍾意左凍奶茶

國際線有任 請每日推Post

典解咁難上熱

茶記先正我可以食很多

唔知 已經突登改呢啲名

你就算唔茶都可以食好多

開始有睡意咁

食飽了

食很多

唔夠你

係囉

笑完未

都要睇邊間
好多好撚難食

可能太早

都真 啲人未放lunch無用電話可能

唔知點解忍唔到笑

我食親都好食

咁一陣就可以上

人生好累

您upload相果陣有冇delete metadata?

針禾咪講

1230

我網上cap

唉...........典搞

唉搞唔掂接力

如果自己upload記得remove metadata

Y唔掂

可能我唔好彩

有冇教學post ar

早晨

推多下

P牌手動推

回覆作用真係好

可以提醒人推

推波

支持

係 因為冇人入

再多下

推多吓

幫手twitter

多謝巴打

平時有打國際戰線已share

有啊
Android: Scrambled Exif (Remove the metadata from your pictures before sharing them) -

MAT2:
ExifCleaner: (Windows, Mac, Linux versions available.)

iOS: ViewExif

大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

謝謝你

無言感激

推
大家可唔可以用關注邊間黃店食饅頭嘅心力去關注12手足

我已經冇嘢做到

依家偷偷去買個包食

推多兩下

推多幾下

null

見到張圖係有啲感動 因為仲有人記得佢哋
肯為佢地寫文宣

啱啱起身

好似係
希望可以keep到

咁快點去食早餐

一齊推

如果upload相，記得remove metadata

Android: Scrambled Exif (Remove the metadata from your pictures before sharing them) -

MAT2: (Linux, Mac)
ExifCleaner: (Windows, Mac, Linux)

iOS: MetaX
OR
ViewExif (closed source):

大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin? [/quote]

手足黎
唔使多謝
btw推

推一推

食住推

食咗乜包

好

難得冇彩虹

有少少眼瞓

Tui

唔好癲 我直架

屌 你呢首正
推多下

之前話被剃頭果個新聞係咪無咗

最底下

唔該

記得twitter

小事

麻糬波波

夠飽？

唔使理佢

五毛哇屌入咗嚟未？

講真唔放佢哋先係好事，有國際關注又keep 到團火，有犧牲在所難免但唔係白費。

自己寫完扮遇到

未

咁你都講得出

推....推....推

琴晚周圍有人post

多謝手足
推

努力推

再推

用連狗
得永生

豬先係

推佢老母

算把啦偽黃
仲想消費到香港幾時
彥霖出事都仲未見佢文宣組既人出黎講野

大力推

就係等你

報左警

？？？咩

我都報咗

請支持連狗

唔了

我本身都以為會入

呢排多咗巴士文宣

唔了解都係ig見到

良好市民囉我

我夠係

冇囉

申請接力

返黎

笑左咁啱既

買咩包

差不多了

話你地連登仔和理非偽黃
出賣彥霖仲信你地？

可能係我咩都放入口

開始眼瞓

咁勁

依家先一點

係都話班經濟圈啦
依家割文宣手足？

提早咗

up

同埋一單還一單
文宣唔同人黎

咁你搞掂曬？

Lunchtime?

去緊

罰你每日都J住基爾啲post黎推

依家強勢回歸

瞓醒餓了

樓上師兄應該錯post
Ok close file

食完lunch了

求求求求求仔

我都啱啱起身hehe 俠仔食左咩

.......

曦呀曦

食咩

茶記

好食的

推!

魚香茄子
你呢

極限哥係咪到頂了

魚香茄子冇魚！
未食呀....我啱啱瞓醒呀 瞓到覺

啱我呢啲窮人
你食咗未

好尷尬lo

月仔

瞓多陣再食下午茶

茶記好多好野食啵
未食呀啱啱瞓醒

彥霖文宣組仲未有人出聲
咁都仲信？

樓主威猛先生

魚香茄子冇魚！

維度裡深深相擁

...

感謝基巴整合 推

食齋黎講都係無咩好食的

Follow樓主

我唔信

召喚！

......

係咪真心笑左柔柔

星仔

你食齋咩

我懶嗌親都係常餐
有得瞓真好

戒口就食齋了

沙嗲牛 我尋晚瞓左兩粒鐘就醒左

Follow基佬

Follow基佬=計劃開始

Follow基佬等佢解答你任何問題

食晏未

(12港人) 義士臨走前向心儀女生示愛，遺憾女生當時未明白

呀曦

戒口應該唔洗食齋架

戒清啲好唔緊要架我之前都試試過求仔唔驚唔驚

最遺憾既野係無法好好表明心跡

Sosad Z媽苦心叫佢唔好表白.........

你都係咪信漢奸偽黃和理非
出賣消費手足為你好

真

入面有好多五毛

//他朝思暮想總有一天，劇裡的男女主角就是他和她，機會終於來臨。他不在乎為何綵排沒有別人，夢從沒有道理，也沒有邏輯。

她依然長髮及肩，圓圓的瓜子臉掛著笑，眉目流盼苑若今天。而且她毫不在意他的模樣已變，怔怔地望著他，等候他唸出台詞。//

感謝求仔關心cc d人好好

我可以完美無視佢地除非佢地打5p字

曦曦

我係Z媽我會叫佢表白
表完一係有女朋友 一係無女朋友
佢又唔係缺朋友

在

晨曦

食左咩

天天

今年又多個藝人死好邪

係我都想講依樣但又唔想騎左個post，我聽佢啲歌大佢首千分之一

push hhhhh

食嘢未

5p字？

無咩胃口

//而5P字其實與火星文是差不多的東西。最常見的是沒有了部首，呀變牙、咁變甘、唔變吾、係變系。另外還有扮可愛的近音字，如好變巧、我變禾、歲變碎等。//

洗下推下

牙曦

推下4大訴先

國際線繼續推

又唔係
我都講下架渣

係

是

啱啱食完

覆comment食左咩

茶記 好難食

你成日咁夜起身睇黎你係番輪更

牛烏冬

茶記啲咩先 茶記啲野好難難食
Btw其實我唔係好明湯意粉係想點 真係唔會食

明明你平時都成日係到吹水

冇錯 繼續推先

飽唔飽架

黃店梗係飽
叫左杯飲

咁依啲唔同......

你男朋友係咪叫kelvin

推呀

同埋成日都覆 推 少悶 好似啲人入黎推一推就走咁 我勁多嗲sorsor

你估下

Bugbugbugb

咩野飲愛上凍奶茶

你真係勁多嗲

一定支持連狗

有無摺心心

湯意無咩問題呀fusion菜
食個豉汁魚腩飯 以為係蒸魚腩啦 點知出黎係豉汁班塊飯

......咁算囉...

變哂做達哥
一直關注事件

終於有知音人

你瞓到咁晏

食通心粉

凍奶茶唔識欣賞
呢一年開始飲水果茶，真係多得黃店先飲到

可能因為我食唔慣
期望落差 係難食啲

灰咗

屋企人尋日試下叫我試下嗰間茶記既凍奶茶 真係好飲到....
一芳黑糖珍珠好飲呀

我背曬

如果有得用連狗一定用連狗表達囉

樓主去左非洲

我現實都好多嗲
有啲post都係一次推幾下就算
估唔到呢度推到有人記得自己

繼續係我

我6點起左身.......
12點先瞓返
食咁少 有無食多士

我成日聽

George

我認人/名係幾ok。其實最主要係你印象太深刻因為你從來唔會覆comment, 覆人都係開新覆

殼仔

？？？？？

呢個係幾好飲

有冇方法唔破壞巴士而比到關注⋯
唔好怪我咁講，我都知佢地好需要多人注意，
但巴士公司都係哩一年冇做過D乜衰野丫⋯

係依期覺得芋圓芋泥勁好飲 暫時想瘋狂飲佢

over

你可以出皮上一頁再去RT

睇到啲另一半接訪嘅新聞都特別sad

嗯...係的

治仔

有

唔知點解真係可以狂飲同一款
好似唔會厭咁

睇其他手足嘅家人朋友嘅訪問都會好sad

出現了

想佢哋快啲回家

鍾意飲咩水果茶

平安回家

食野未？

準備沖涼返工 起身到依家齋食咗薯片

飲開橙
飲完真係有屎痾

我第一次睇唔知你叫我

已like

第一餐就薯片返夜加油

我好少飲水果茶 成日覺得唔係真水果
食真橙未

換下其他叫法嘛係咪好新鮮

夜晚再見 放工繼續推 tag我就會出現

都係貪口爽

無計宜家連儂牆太危險所以先出現呢樣替代品

我今晚早瞓

咁依家祝定你有個美夢先

咁食椰果

啱啱先瞓醒

精神啲啊喂

今晚啊嘛

push again and again

pusssh

今晚再講多次

希望趕得切你瞓前講

好呀

加油

瞓前tag我 我就可以即刻祝福你

點做到

早

click個信息欄入嚟同你講早抖

食緊餅

哦即係reply你個comment

121212121212121212121212121212121212121212

good

應該就係咁嘅意思喇

新鮮到根本唔知係叫我

唔好餓親

睇下樓主到時會唔會突然有新post要開

你都係！

你最後都明白左

平井堅

接一接力先

一定會

略盡綿力，再打tw線

唔好放棄佢地

辛苦你

我係棉花糖兔仔死硬fans,唔知咩係平井堅

上！

我見有notice

諗咗一陣先明

努力啦 已經好少野可以幫
唔好咁都唔做

【被捕送中●專訪】黃偉然留下遺書後失蹤 黃母：以為佢同老豆一樣去自殺！

忙完？

得返媽媽 頂唔緊

推啦

感覺佢地已經有啲似六四嗰啲阿媽咁

大家要注意資安，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI，可以識別您，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重資安被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?

Tg文宣組好多圖啦
Btw

有冇中國綁架12港人的經過嘅文宣
想twitter

成個禮拜得果1143人簽咗聯署
心淡

我哋本身嗰個都推咗好耐

唉其實最驚依啲親情出事

感謝

其實未見過佢地

hehe

最害人就係中共

唔係怪大家
我試下搵袁爸爸

其實你個名我諗起雨下一整晚

大家幫手去佢Twitter係咁推呢個聯署

佢講咗自己當初打錯好似

....

我都係Twitter 收集番黎

我唔記得左我無記性

唔係 係新內容嘅
你睇comment #2
目擊者口供

啲圖

你真係sticker大師

肥
太緊張？

/雪菜肉c
唔係

你都可以

係明明想打雨字打左月字

接

名咁緊要都唔check下但依兩隻字差好遠點解咁都可以打錯

隨時都改得架嘛
可能因為月同雨差唔多音

推力一陣

做下運動會好瞓啲

推一推
再推一推
繼續推

破產公物試下人哋係你屋企寫啊

返來

謝KING

柔柔

唔洗

買左咩包

翻嚟

唉真心攰

柔子

月下一整晚都幾好聽~

錯有錯著~

笑噴

Push push

但真係幾有feel

我都未

我勁真心!!

名仔

你點樣揾返依個COMMENT追故模式?

一路慢慢睇

有feel!!

連狗都跑呀跑

你會追返POST架?

做緊咩

又想訓, 搞咩

鯨飲橙汁未?

一時時 用手機推會就咁推會太快 就追

飲完
屎都痾埋

屋企食咋
嘩好慘

點解係橙汁

瞓得太少？

你真係好有心機, 懷疑你有時MISS成幾廿頁都會追

翻緊屋企

下 你真係一日一樽

以為你返工

佢話佢鍾意飲橙味水果茶-A-

咁你今晚咪唔洗瞓.....

睇路呀唔好仆親

原來有啲咁嘅嘢

你哋兩個瞓覺嘅時間都⋯

應該係，好耐冇試過瞓到自然醒

巴土..車

個個都唔瞓覺嘅

邊間水果茶 有機會去試下先 好似好少男仔鍾意飲E D

I know that feel bro

我同緊架巴士講......

講我壞話？

樓主

好strong 個個都係少睡精英

......好

sleep is for the weak

NONO~

Im soooooo weak

Sleep is for the weak

好夾..................

I want to be the weak

你哋心有靈犀

你遲過我瞓啦, 勁strong

follow 樓主

FOLLOW 樓主再潛水

.....同訓覺唔夾

唉...

應該係

Let the weak say i am strong

King 唔見咗

我好似習慣咗呢個鐘數瞓，搞唔掂

好想同佢傾水果茶

咁你真係要改

咁琴晚舒唔舒服

幫推5

幫推4

屌 好餓

幫推3

幫推2

又要通一晚頂先改到

尋晚，你老婆陪我

幫推1

做咩唔食嘢

非洲無嘢食 樓主食嘢先

尋晚KELLY鬧得我好啱

有少少掛住不自覺瞓左個排

Let the poor say i am rich?

勁鍾意食..

"Let the poor kids be just as smart as the white kids."
- China Joe Hiden

朱古力味

十二位手足需要大家幫手

食人肉

yes

YES....

但係攰到傻先會不自覺瞓

pish

好過失眠

快啲食嘢

飄飄如風

塞佢食叉燒餐包

再推推

你知我打乜

頂

每日瞓幾粒鐘，keep住瞓唔夠嘅狀態

朋友

笑唔出

又唔係, 我第2日返工精神好多, 返工都冇再中過眼瞓了

在心中

[TG瘋傳]PwC大波女閃卡流出

每日都要扮正常咁過日子.........痛苦

樓主食完野未

你成日都天光至瞓

樓主個名

真係少睡精英

你笑點好低喎留意到

唔係好事....我好想瞓到教..

近排早咗，6點幾就瞓

有冇試過搞到自己好攰再瞓到自然醒

你羸了, 唔識覆人STICKER

就係返工個排

又係離不開到處破壞黎表達
黑暴始終係黑暴

得閑笑下

QQ

返工都瞓到自然醒？

逃犯條例修訂正正可讓內地和香港依法移交嫌疑人

#6 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

啊冇自然醒

家姐

咁搵日瞓到自然醒差差電，同埋計吓自己瞓幾多先真係夠

就屎

唔好死，我會掛住你

推推推推

完事我就功成身退

咁你揾到中大湘琴未

係中大湘琴仲未搵到我

得閒上吓水

架妹

唔知可以喺咩post搵到大家

原來你鍾意湘琴依type

你係邊

記得有個好撚好笑既曦仔不過都未咁快完 仲有十日post要推

希望到時仲搵到大家

有緣

咁又係 依樣真

係cc網球場打緊波

推呀推呀

做運動

想黎個歌詞推post大法

湘琴大把人追
唔知邊個can嘅廚師仔睇中咗佢

仲以為會嫌佢蠢

之前挽過 一推再推
不過我就閃 有嘢做

今日網球soc有team training
有個肥仔師兄仲話要挑戰我
點知俾我三兩下搞掂

嚟緊 善用推post

好想用歌詞推 就咁推好眼瞓
好啦你去忙先啦忙完再見

建議改名做中大龍馬

死基佬快啲返

法庭po 洗地組嘅po 其實喺時事台都好易撞到佢哋

岩岩打完lur
贏咗師兄
以後可以唔駛黎training
你快啲啦，個師兄惡起上黎唔係人咁品

傻傻地先得意啊
不過要加埋心地善良
水炮車都好蠢，不過心地差
不了

好啊名仔應承你我間唔中入去推

走啦垃圾 理得你係咪假膠 照BLOCK

可能佢KO到肥仔師兄係全靠大技 天衣無縫的極致

唔會嫌煩？

你又追post d fd

Sure, no problem.

PUSH!

咁岩見到

笑下咪好

東屋台

rtrtrtrtrtrt

我成日都叫佢死基佬

連外星人都打埋

連登有愛

話說我有期待過都想知係咩料

我試下用另一個方式召喚佢

勁NICE囉你地痴線

可能好似閃電十一人咁啩

掛住佢了

得閒了?

未睇過依個無咩興趣

辛苦了

懷疑我真係好搞笑

你哋同寶家軍都好nice 係少有嘅正常人

大家咁話啦

我勁唔正常的真心

想交更

頂唔順就休息下啦

排球少年

「十問九唔知」.......根本都唔想幫

順風耳?

等樓主歸位先

唔正常先係大勢

我有睇，仲有飆速宅男

勁鍾意西谷=A=
冇睇依套

可能因為我接觸好多正常人

@基爾 巴，你幾時翻嚟呀？

真心MISS佢 去撚左冰 又掉低禾

笑完抖下先

唔得

推一推先

我毁你老母個西又得唔得？你唔垃圾就去日日毀壞巴士咁撚柒勁

樓主笠水, 要鬧

why

哎, 做咩黎呀

你去啦 聽講我老母係林鄭

下個字

彈緊嚟

無心機

基巴

冇，問下啫

幫手推推推

七至九推推推

食飯未

眼瞓就瞓吓

ya

你快啲

捉到你喇

你唔係忙咩

仲可以頂下 唔係好忙

上咩堂呀 返工呀屌

And retweet

方加

su9re

Retweet就原諒你

一個鐘之後食

唔辛苦

好啊

樓主去左邊呢唔通瞓左

Thank9you

唉無曬回音可能都瞓左

瞓到係好事

係瞓左就好真心 佢做雞嘛

你忙嘅話可以忙先喎

比佢休息下啦

驚佢唔知去左邊

Ok ! 我慢慢推

yeah

ok搞掂

一推再推

最簡單既嘢偏偏少人做

岩岩先睇

我就物以類聚，成班都痴線

推到

又扮痴線佬

永不忘記，代代相傳

mon p狗 come on ~~~~手手

基本野。。

12人話為港犧牲...記住就夠
在心中

不知所謂
破壞公物

屌唔小心不推左

有冇做運動

勁勤力 日日都入嚟

終於翻嚟啦

十六號愛人不見了

啱啱瞓醒唔好意思

跪左先

瞓到就好

攰到傻今晚瞓到就好

你個名少癲

希望你瞓到

我屌你老母破壞公物好撚好玩？請問城巴得罪你啲咩？
12人送中又點 大撚晒？！係咪就可以凌駕一切？
冇第二啲方法宣傳？
最撚憎就係呢啲仆街 破壞公物就大大聲 但自己又犧牲咗啲咩？寫完就當救咗12條友？
屌你老母臭閪啦冚家剷 你咪又係碌柒咁戇鳩鳩坐巴士

噴曬火

收撚嗲啦 屌你老母 咪就係你地班咁撚善忘既人 道德撚on99咁 以為自己好撚型 寫係你塊面好唔撚好？

諗起以前啲藍絲：搞亂香港就唔啱！又打爛曬啲紅綠燈！

攰就抖足先

諗起張林鄭改圖

好多張喎 邊張

！！ 求 大 家 繼 續 關 注 12 位 手 足 ！！

師兄振作

多謝手足關注,btw巴士好多cam

Gphone今次真係

攬住舊垃圾然之後話好傷心

傻瓜

p

你有冇 sd黎睇下

就快100頁

揾吓先

唔贊同破壞公物就=善忘？logic????
唔怪得知香港搞成咁啦 多得你呢班傻仔 根本唔知自己做緊乜

仲等咩⋯快啲retweet

錯手⋯識做

一早搞掂左

未返

電話仲有電咩

叉咗

無事 我扮睇唔到最勁

想改名 有咩好提議

小布

有道理

唔get

食緊蘋果

勁鍾意拉筋 傻左

Good

延年益壽呀

希

哦

拉筋真係會

類似 我搵唔返

見到閘諗起佢唔識用

笑咩 唔係真架咩

呢個選詞勁q

你地係

食咗生果未

橙

流動文宣

今日飲左杯茶就夠

airdrop

鯨表示今日屙左屎=唔洗再食生果

仲有家屬4大訴求

貼紙正呀

得閒做下運動

之前有做瑜珈但停咗好耐

謝謝ching

有生果喺到架

有時間慢慢做返

假㗎啲生果

屌，竟然有小粉紅喺我Twitter 鳩噏

未試過

呢兩日都有⋯零零星星有一兩個

唉....

唉咩啫⋯有小粉紅嚟即係我哋做啱嘢喇
Twitter

我只想身體健康

精神喎

強勢回歸先

屌你老母

飲可樂喇

笑唔出.....

我都試過

好撚攰

愈黎愈差了 \|/

我未試過

？

你威猛先生

講嘢勁難聽

過去未

笑咗 真心嚇親

其實好事

咁都係唔試好啲

真咩

Yea

Is

你會灰

係 唔小心恰著咗

唔好好似我咁得架喇

太攰

今晚一齊早瞓？

唔知得唔得

DAY 24

盡力

好累

比人無視囉屌
慣

今日都冇乜追po
有冇特別野

你講隔離？

唔係自己友啫

無 真心無
係我叫左你好多次想你接力

明天雞？

我今日真係冇辦法

做雞都要抖下氣

最後晚餐

眼都花

理解
所以冇走

你今日唔係抖咗？

我手跛唔係推到手軟 係真係手跛

今日算係熱足一日

明辛苦晒

唔洗做雞了準備做ptbf

屌咪又係雞

唉...懷念我未 情況愈後愈差

幫你覆撚曬街客真心

會窮

我收嘴囉

永遠懷念

多唔多
對比平時

比起之前好多
好過自推自推真係會推到瞓著

我好辛苦

名真係好撚重要

手仔？

係
2千正皮 睇黎未回塘

Is 咩都做唔到

有冇啲似以前

明
我嗰晚都小辛

所以我尋晚咪話你鳩囉

Hi ching

最主要係我密集恐懼

小擔

肯記念我未

沖涼先

非洲人都係出去淋雨

。。

回曬塘喇屌

你真係小鳩

收嗲喇

今日下就真係一D心機都冇

認真 如果我有日開唔到 大家麻煩接力

我接力嗰陣？

唔好講廢話

你不在個時

Sor

我都係 講真既 學識報未

下次會

明
我有晚都係咁

講真差D電

冇 比咗人

我想講依D時候先係真正被輪

所以咪話好彩無仲忍到

好似唔急嘅嘢

rt記得tag #save12hkyouths

九龍皇帝noted

是日電台

！！ 求 大 家 繼 續 關 注 12 位 手 足 ！！

推下先

Push不要習慣不要忘記

【港人送中第 25 天】鄧炳強：待內地完成處理案件程序 「可能」要求將有關人士送回港

大家覺唔覺得最近多咗傀儡出聲講12港人